隻碟攝咗喺個煲入面 點做好

倒轉個煲拍下佢？

諗起呢個...

不過今次你要用吸星大法

燒下個煲

試下加d冰水同埋鹽去碟到
再用熱水沖下個煲

當新煲咁賣返出去

破釜沉舟